摩佬同普巴 你會點揀？

摩佬真係好無辜

加油呀

去國米教啦
成班波好岩摩佬

摩佬

當日摩佬比人鬧到

有摩佬都無用 家陣班球員無職業道德

呢樣真
不過摩佬帶返啲中型班 都會幾勁
球員夠賣命

9隻工兵

前面一個伊卡迪
又有佢最鍾意既perisic
仲有兩大中堅

伊卡迪識唔識防守先？

執一執佢

有佢落班消息未

入主國米 伊卡迪

尼恩好似紀律麻麻
摩佬+尼恩會唔會又捉鬼

唔會掛
我睇過下個陣容 其實幾岩佢用

教多仔都冇咁岩
但其實拜仁會唔會有機

世紀冤案

話曬都三冠 同第二

就咁睇下年冇埋馬達 曼真係執骨算啦

還摩佬一個公道了